唔明點解咁多人恥笑G瘋？

G瘋坐完岀黎包袱明顯無以前咁重，第一次圍狗屋都算係佢帶領。仲有當年國教攻入又係佢帶，其實佢注入俾大家嘅革命之火，我覺得比戴同梁更多。

梁係後期將理論昇華 至以武抗暴，但始祖我真心覺得係半和半勇嘅G瘋，屌你帶頭你估唔需要勇氣架，叫你做全港第一個帶頭跳閘都未跳啦，人地G瘋初中就帶全港攻入公民廣場，上神枱係應該嘅。

你可以話不完美但接受可改善，但絕對唔應該笑佢左膠等坐咗仲好阻住晒。左膠同和理非係兩樣野，希望大家分清楚，好易挑起矛盾分化，慎言。

最後，831唔洗多講，唔岀即係話俾港共知過去30個鐘拉人無錯有大台，就真中計啦。

利：叫花名好似親切啲，無恥笑成份

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

agger

第一次圍狗屋都算係佢帶領

那我冇笑佢
但狗總現場佢比人屌走架喎

其實佢口才幾好
係台型唔夠

有咩好比較 唔需要造神

唔夠靚仔係真
如果佢個樣換成黃台樣
應該會無咁多人屌

啲人覺得佢左膠搞死嘛 我知

邊個笑？

因為有熱狗分化

佢思路唔錯
有文有路, 有世界觀
只係唔好神化佢崇拜佢
參考下佢講嘅野何樂而不為
有時幾有啟發性

咩佢帶領，佢比人屌撚走嫁

做咩屈係佢帶佔警總？
幫差佬做野？

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

黑警今次搞9佢係仆街
總之對每個抗爭者一視同仁
不造神

用一張圖解答你

不嬲佩服佢

gphone好似比較少屌佢左膠
果陣好似係抗拒有名有姓既人驚起大台

結果佢再次被捕，今次一定坐幾年

非常支持警犬拉柒佢
表面上可以激起民憤
實際上拉哂啲仆街死左膠就無人阻頭阻勢
真係要比個叻啲狗

香港衰在有啲私怨撚見人有光環就葡萄，係撚咁係背口唱9人

背後

佢係反國教 衝政總嘅第一人
佢反到先令到宜家班中學 大學生冇洗腦
雖然阻人衝升旗一役係膠左d
但如果黎多次 我相信今年十一佢唔會再阻
唔好跟埋熱狗國屍呢d 私怨撚嘅風氣

頭先聽新聞話佢黎緊要去柏林圍牆演講,真係有實力

係 無得拎黎講一世
當時成個環境氣氛唔同
都會影響人嘅判斷
(我當年都唔認同佢)

有忌妒眼紅佢嘅人
有打壓醜化佢嘅人

08年果時咪一樣大把人話自己係中國人
讚開幕禮同支持劉翔
人會變 人地依家喺國際係有少少影響力
而香港人淨係恥笑佢河童

邊有帶領，你講清楚好啲喎

民主座山咁難爬 前路荊棘滿佈

各自努力
何必搞分化

屌你老母死差佬 想屈帶頭？

屌你老母死差佬想屈帶頭？

第一次圍狗屋都算係佢帶領

你咁講係玩緊佢呀？

每個獨立個體 各闖山路
劈荊斬棘 兄弟手足
排萬難 棄私怨 無大台 不分化
大家都係抗暴政

個格就係鍾意做大台做領袖
我一直覺得佢做嘅所有嘢都係為自己個人感覺良好嘅虛榮感
出獄 想做大台 比人屌走 兩個月消失咁滯 再被捕

係咪痴線？
佢邊有帶領圍狗屋，搵番live睇啦
定係你係狗想扮晒野砌佢生豬肉？

當年眾志同本民前 青政都係後生仔中好有號召力
所以佢同梁天琦 青政個幾位都係當權者主力針對既目標 不斷妖魔化
再利用佢地各自相異觀點 搵人加倍放大分化 搞到個個私怨大過天

和理非神檯，向外國做文宣今時今日都需要佢。
但係
超越天琦不可能。政治魅力都差兩班。

我覺得佢講野唔錯，都中point,但真心太樣衰，同埋今次最唔希望俾人覺得有大台

我係BUY梁嘅 但始祖係佢 梁係昇華
只係唔想大家恥笑佢
又話拉咗仲好唔好俾左膠阻住咁

除咗狗會笑，邊個會笑佢？

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！
一分鐘時間睇睇

政治打壓唔需要怕！

但其實果陣有post話g獨係急急腳去到佢地成班已經舉哂手左膠咁

冇gphone D學生 可能到而家都未覺醒

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

gphone 係2014 year 1攻入公民廣場wor

我覺得佢係手足 點解要咁排斥佢呢？不割 不分 去曬邊？各自爬山有咩問題

佢無帶頭

嗰晚係連登有風現場決定
然後有人話現場公投
全世界又唔知點做佢先走出黎做呢樣嘢

因為連登有好多人分化同路人 落井下石

由雨傘到依家 見住gphone周庭成長 覺得好感動

完成唔明白點解要笑佢？

中美人權法佢出咗好多力

14年佢只係10幾歲既中學生
以前係有D位做得唔好

但今次大家都見到佢成熟左好多
人係會進步的!
我地呢幾個月都係跌住咁進化

G瘋係有政治魅力 所以外國好留意佢
今次美國戰線佢真係幫左好多

都是同路人 希望大家唔好只睇一個人既過去

冇GPHONE,國教一早過左啦,拉返勻黎講佢功一定大於過

事到如今 仲未知咩叫 不指責 不分化
做法不完美 但可接受 要改善

你點可能否認 當年反國教>重奪公民廣場>場外傘陣擋狗
之後先有雨傘革命, 爬左佔中頭
再之後先有光復行動 雨蛋革命

講真. 真係柒左果D早已深潛

其實即是好似小學生上堂，有一個人鍾意舉手答問題，其他小學雞唔敢答問題，驚答錯比人笑，但又要唔高興條友懶醒答問題，玩杯葛

其實有咩好笑

冇14年既左膠
有冇之後既天琦
有冇今日既香港人

唔係話佢地岩
但左膠係進化既一部份

其實佢係有能力既人，帶頭得嚟有邏輯可以應對題問唔係人人做到

冇話之峰比其他人多，我地睇返之前咪覺得佢之前好似on9。但以當時甚至宜家黎計已經好勁

其實佢屌唔屌走都好
第二次夜晚嗰班勇武自己都散水
仲記得當晚直播有人屌走佢，話佢上次投票解散乜乜柒柒
但你就結果而言，gphone真係冇撚錯到
我諗佢返到屋企都笑撚到gapgap聲
之後更加確立社運流水化，根本就冇人過夜佔領

之鋒喺外國好多人識
你見佢今次運動好少出風頭 但係啲外媒勁鍾意搵之鋒做訪問
之鋒已經係香港嘅民主icon
今次之鋒對住國際做咗好多好實在嘅野

不分化 不割蓆
推

講事實又要比你屌?咁我使唔使頒個最佳左膠獎比佢呀?

岩聽

之前唔係話x japan同搭的士係俾人抹黑咩

不過佢係冇撚帶過人衝警總，完全冇功勞
咪撚造神

佢班人背向国旗手打交叉表態，之後被熱狗屈阻止人衝擊保護国旗，一路到依家都仲有人信

係個樣同埋聲扣分，所以大家先感覺差
如果高大靚仔，一定係人民英雄

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

真，gphone對學生民主運動影響好大

當年都係因為睇住佢同自己差不多年紀但已經行得咁前，先開始覺醒明白其實一個中學生都可以有好大力量

我好支持佢
亦覺得佢冇台型只係仲細
但將來佢一定有力量去帶動大家

其實我幾欣賞佢
無論同唔同路佢都係後生一批就有勇氣去做自己認同嘅野嘅人

林太 ， MON PO 狗

總有愚民當佢神咁拜

但我好想周庭做民主女神

Support ...

不分化 不割蓆

唔明有乜好笑人地，你搵到個肯為我地，為香港前途付出，做過咁多野嘅人？
人知錯能改，總好過港共唔知錯亦死唔改！

唔係唔認同佢付出, 我都好相信佢真心愛香港, 不過唔係一出嚟就好似要闖返一番事業咁, 我地話明冇大台, 人人平等, 唔會有人嗌咪嚟組織

背向国旗, 面向住前線打交叉, 原來其實係表態...
icic...

831 901

自從話呢場運動冇大台
Gphone經常有落場冇造大台唔搶咪
其實佢都幾識做 唔好再笑鳩佢 唔該

認真，支持gphone, 說話辯論有道理，建制成日畀佢窒到出唔到聲

好叻仔 佢依個年齡背負得太多
要keep住學多啲野深造自己

係 我都想問好耐

G持Gphone

光復香港 時代革命

唔係恥笑佢
係恥笑班on狗狗，捉個咩都無做過野的人做咩
屈佢偷呀婆底褲咩

respect

君:啊超 係咪同d元朗黑社會講唔掂數比人斬阿

c奶:下 關咩事阿 黑衫啵 緊係示威者先啱啦

a君:超 係黑衫既話條友比人斬死左啦 人地示威者好幾十個比人斬比人射殺阿
三個刀手會唔斬死你?
之前將軍澳荃灣北角 比人斬親都斷手斷腳殘廢嫁傻閪
之前咪有條片影到狗狗比錢黑社會斬人搭曬膊頭既片既 扮明而家傾唔掂數 咪斬鳩你囉

c奶:下 咁點解冇斬死左佢既

a君: 斬死左撚有錢收咩 斬死左d狗既即刻拉鳩佢啦 仲比錢你 ?

黃之峰五年前做過一件好錯既事
不過 革命尚未成功 而家唔拎出黎講

推

夠膽搞我地之峰

核彈都唔割
兄弟爬山
各有各做

當日佢唔係比人屌走咩拉佢把撚咩

其實地厚天高裏面天琦都講過GPhone係啓發佢參與社運嘅人

攻入公民廣場嗰陣初中咋咩

當年佢反國教令唔少黃絲媽媽支持佢
成功令勇武概念植入家長中

當時黎講佢已經算係半勇武
諗番真係唔應該笑佢

當然佢有改善既空間佢自己都有認
但佢既付出同犧牲都唔少
總之同路人永不割蓆

知唔知咩人最鍾意攞舊聞唱衰人

知唔知咩人最鍾意吹奏GPhone?

14歲個時已經號召到十萬人去政總，不嬲覺得佢好犀利，口材又唔差，係有時左膠左小小，咁都係計嘅，始終佢要埋泛民堆

岩呀,唔好落中共面嘛,明嘅

邊忽吹奏

但係有班人總係活在過去

吓 呢幅圖唔係澄清左好耐啦咩

熱狗唔用腦

屌 your face

我冇笑佢㗎

比次機會人改過啦
鄺仔以前做糾察tim

好似無人笑佢喎
佢做左好多呀
而且我覺得佢在外交場合真係有一手，好多外國人都聽佢講野同識得佢

我覺得就係因為佢外型，（仲要如果你睇番佢套紀錄片，佢外型已經討好左）好大反差，所以更令外國人有興趣同覺得佩服。

當然天琦又很好，why not both!?

如果有一日我地咁幸福有佢地兩個共存做我地代議士，火花一定好過好多白鴿

Gphone幾好啊
對外文宣

總之係手足就永遠不割

當年覺得佢好有勇氣企出黎，行動都有智慧，對答又有頭有路，一直都期待見到佢成長。

除左2014之外
2014之後佢做既野亦令人失望

今次比人拉其實都明屈 so far佢出現親都係叫人冷靜 又唔係大台 分分鐘係垃圾政府錯判形勢寧願信求其捉啲出名既就可以嚇退市民 都唔信係市民憤怒到自發遊行集會

因為有分化撚

你哋可以唔完全接受佢嘅立場
但無可否認佢做文宣做發言人好有力好有心
佢國際間真係成日幫我哋發聲
唔可以抹殺甚至抹黑佢

你唔好用FB，睇佢Twitter 嗰啲就知
一早開拓國際陣線

利伸：Gphone打手

佢有無影響力唔係人地憎佢既地方

而係因為佢當初要跟老泛民舊路
後尾政治立場搖擺不定
又鐘意玩割席 出賣勇武

呢張圖真係fake news經典，
但又真係work咗好耐。

佢有出過力無人會否認
但唔好講到佢以前好好
仲有其他老泛民一輩
係呢兩個月先有改變
唔好吹到佢地神一樣

從來冇笑過佢

我都係，係笑都笑d藍絲成日吹佢係特種部隊cia, cia黎講俾人拉完又一鑊都幾能失敗

你覺得無左膠和理非, 真係可以玩到今日?

著返套老西出黎即刻專業啲

621佢好似比人吊走，因為叫舉手投票
重點帶領佔警總？
黑警都on99, 有晒直播架當日

721

我都唔明 有人由佢雨革屌到依加 佢做錯乜黎
利申 由佢反國教個陣已經好佩服佢 初中已經思路清晰 又有口才

真唔知定假唔知?
佢反國教的確好勁
但之後每況愈下

之前訪問佢有講過叫人唔好太集中訪問佢，佢唔想俾人覺得佢搞大台wor ching
咁都叫領袖大台格？

一向支持佢

又話不割席但又笑手足
真係好仆街
今日見到果時打個突
大家反省下啦 唔好有下次

你嗰時係邊？開始抗爭未？

你講漏咗
當日圍圍下警總gphone話要放飯，不如去食咗飯先，跟住先返嚟再繼續圍
點知就有覺得佢叫人散水所以先屌到佢仆街
樓主屈佢帶佔警總究竟有何居心
係真係想幫差佬做野定帶風向乘機收奏gphone

佢放完監出到來已經勇同醒左好多啦
當年無佢真係連雨傘都開始唔到

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆
831喇 仲要提？

痴埋販民度已經係死罪

Respect
當年佢人仔細細，講野有文有路已經覺得佢好野
好心唔好再笑佢

2014年 反國教佢係第一個人 帶頭衝入公民廣場

個陣gphone 18歲
仲好記得佢最後俾黑警四腳朝天屈手屈腳抬走

平心而論，國教前我都係港豬學生
唔係新聞成日gphone gphone我都唔會留意下社會發生咩事
直到雨革我都覺得佢係靈魂人物之一
係就係和理非極至
但都唔需要割，更加唔需要咁惡毒講咩坐咗仲好

連續打錯字
同埋2014叫人升級去衝嗰陣撞正有立法會通過廿三條二讀既假消息(如果我冇記錯)
跟住gphone去立法會嗰陣就 俾人影到喺度食杯麵嘆冷氣，同時間出面諗住擴大佔領範圍既抗爭者就比popo 扑到頭破血流
第二日周永康/岺敖睴(唔記得係邊個)就話prove咗升級就係冇撚用

無撚用

不嬲覺得G 瘋好撚勁, 係班分化撚係咁屌佢啫

其實佢對外文宣做好多野架

ok 咁鍾意翻舊帳 你有冇咁嘅勇氣？ 18歲lead成場運動？

YES
就算而家都仲好後生 大把進步空間
我覺得主要既不滿係因為 佢個光環同佢實力唔相稱姐, 如果佢知名度低, 大家根本唔會有咩不滿, 各有各做
光環係人地西方比佢, 佢都係被動既姐其實
佢, 天崎, 周庭, 三個肯定有一兩個 第時做 香港首相

下午係佢叫人去圍

d人屌佢夜晚投票散水姐 兩件事來

為左個人感覺良好俾人拉幾次都繼續？咁佢自我感覺都需要好大滿足感喎
一個年輕人用自己前途嚟做賭注，坐過，出返嚟仲咁有heart你估人人做得到？
先唔好講造神，起碼佢帶起反國教已經令好多年輕一輩留意政治、香港未來
比啲respect都得掛？

冇人叫你地造神，但係對一個有貢獻既人仲要係呢啲關頭踩多兩腳究竟咩心態？

帶人圍警總？？你up乜呀

我同意，當年種下勇武抗爭嘅種子

如果佢靚仔當初又可能冇咁大號召力

唔係笑嘅都尊重同佩服佢，但可能因為佢個樣同氣質問題，鍾意唔落。

一直都無笑過佢

佢用個光環同知名度係幫運動做國際文宣做發言
美國《香港人權與民主法案》係香港眾志成員自2015年起推動

P牌手動支持
G fung左膠還左膠
屌你老未幾多人果陣夠薑衝入公民廣場？？
幾多人可以對住全世界講香港政治？？

由雨革到而家冇笑過佢一次

Your fate

開頭有人同我講有人會因為黃之鋒個樣會唔鍾意佢我都唔相信，但睇返呢個post原來真係有人咁戇鳩，黃之鋒真係慘

支持同鍾意2回事，我可以支持但唔會鍾意，唔鍾意唔代表唔支持，其實鐘意好個人觀感姐。

咁當初既雨傘 和理非係贏到好多民意/國際輿論 佢先會堅守
到而家和勇爬山佢都盡力配合 其實大家係有少許敏感 標籤左佢係左膠大王
相比d唔好打唔好打/搞到手足送頭嗰d gphone已經發揮盡佢自己能力

咩料 黃台樣都同佢差唔多咋喎

「其實佢注入俾大家嘅革命之火，我覺得比戴同梁更多。」

不敢苟同。

光復香港

反國教係08奧運後第一次令大家察覺中共管香港原來出撚哂事，亦都係好多人嘅第一次公民抗命。就咁睇，he deserves the credit.

差唔多樣都講得出

好多野不敢苟同
但佢的確係有功績，我地呢代真係反國教先開始接觸政治

佢句“我地呢代嘅責任就由我地黎完成”，我會記一世

無錯
凡事都有兩面
i love gphone

deserve還deserve
不用比較邊個更多

Push

其實屌走佢仲好
顯出佢都只係我地一份子

當初無屌走佢佢實被屈做大台
唔會岩岩先被捕

為香港坐政治監都無幾個做得到

其實俾人屌走即係突顯左我哋今次嘅活動嘅靈活性，不需要有大台

G風嘅付出絕對係值得我哋嘅敬重

我諗無佢，無咁多人政治覺醒
當年見佢對住鏡頭講野淡定到呢
跟住再採訪同齡，真係兩個級別
香港人要多謝佢

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

我鍾意佢get到冇領導冇大台個point

無計 樣問題

咩黃台樣笑死人咩

講真佢出返黎選我果區我會投佢⋯⋯⋯

同意

冇笑佢
外媒，文宣等要靠佢唔少，畢竟人地受外國關注更多
各有各做啦，佢被人捉，當然唸方法幫佢

有條廢老叫黃碌撚，一日監都未坐過，但係屌G鋒屌足四,五年，邊個係英雄邊個係鬼，大家心裡有數啦

pish

佢做和理非威力大過勇武 睇下外國新聞就知
笑佢果D十成九mon po狗